Trump haters 個個都撒旦教咁款(慎入)

唔怪得之反侵啦

同場加映精彩留言

擺翻佛祖出嚟定一定驚先

翻譯，好似詛咒之類

想同羊人做愛屌到佢流屍汁

Ching口味獨特

放返張九相圖震攝下佢地

羊人代表咩

果堆圖唔係話血腥

就係好跌San值

睇得多覺得個人好似就癲

=洋人，姐係鬼妹

邪惡生物 係我同女巫做愛生出黎既結晶

我

Answer: I mean I can't give a specific reason, but if you look further down that chain the same guy tweets [this]() which translates to "I'm just playing my guy."

Looks like bored twitter teens discovered the Amharic alphabet and figured when paired with cursed images that it would look really creepy.

Basically, it's just twitter being twitter.

又話左膠又話大愛
明明把口毒得不得了

連登真係多痴線佬

ok

根本就係班冇道冇德嘅人

大愛和平只係自欺欺人嘅說辭

左膠仲要係擁護中國病毒共產黨

其實人地只喺meme緊

Amharic alphabet 加恐怖圖 twitter已經玩咗成個月

大愛只係呢班墮落嘅人攞黎沽名釣譽用嘅名義

好creepy
點解無啦啦會開始咁玩？

屎忽痕

其實好多 meme 都係咁彈起

果D惡毒文字同圖都叫meme

左癌成日叫人無差別包容大愛
但就係唔包容對手咁咒詛人死

咩叫san值？